麥當勞叔叔係咪收左minion做契仔？

傻蛋漢堡
孖牛傻蛋漢堡
包皮印刷
minion薯塊

其他動畫人物又唔見佢咁落力

應該入左好多夢工場

全球都吹棒緊佢

因為好賺

搵到錢囉
7仔 唔知咩牙膏 栗米片都做緊佢地

掉返轉係minion 搵佢做宣傳呀

麥當勞個形象夠親民咪搵佢
但呢套野宣傳煩到我完全唔想睇同買佢d產品

咁你應該本來就唔會買同睇

原來隻野咁犀利
係咪勁過曬 巴斯光年 大眼仔 angry bird 果堆

應該用一模一樣系列黎比
即係 三眼仔企鵝再到minion

麥當勞叔叔義子

煩完更加唔會

佢想我地食minion仲係契仔
m記都無麥當勞叔叔burger 啦